邊個話牛市贏硬 我買乜輸乜

學生哥問老母借左10萬
買GME 又輸 買SNDL又輸
今日諗住正正經經問老豆借多10萬買AAPL ARKK
E家個倉輸到得返5萬幾hkd 好撚頹

你信仲有得牛市
今日趁低掃優質股
唔好玩賭場股
半年內都可以賺番30,40%

今日先係入市機會
有乜慘得過特價時段無Cash

TSL我買跌佢就升，同感

樓主係輸150K
不過知自己衰咩，調整好慢慢就賺得返

講左
樓主加油，繼續往死裡炒

我以為你講緊我出黎
Gme 輸
大麻 輸
期權 輸

因為你睇唔到我輸錢

幾十萬當交學費

你on9

貼record再討論

你屋企有錢借俾你輸咪算好